貓口水有血絲代表咩，洗唔洗帶佢去睇醫生

急問
屙水屙左兩日
問佢個主話佢肚有蟲好正常
嚇撚死我

睇醫生啦快啲

代表你有血燕食呀屌你老母
仲唔去睇獸醫

問佢個主？

佢個主人旅行緊
話ok唔洗理
我0養貓經驗
信佢

但係我拖左地
洗過水兜清左貓砂
今日矛事wo

咁喺咪要日日有血先夠嚴重? 病向淺中醫識唔識?

冷靜d
隻貓唔係我既

唔係你既就唔撚使重視？

主人話左唔洗理
一陣帶左貓貓睇醫生
有咩事起上黎邊個負責? 醫藥費又邊個比?

多一事不如少一事啦

貓撚大戰抹黑宇宙了

出現了 貓撚惡過狗
利申 貓撚

樓主你幫個frd養之前有無經過財務審查？如果個主人出事你要負擔起貓貓主人既生命你負唔負擔得起？負擔唔起學咩人幫人養貓？連個主人咁不負責任都應該退返隻貓返黎！貓都係生命

我代睇幾日咋

D貓撚真係冇撚腦 仲聲大夾惡
屌你老母家陣樓主幫人睇住隻貓幾日姐
隻貓嘅主人話左唔撚洗睇 樓主睇左d錢邊撚個比？
係咪你比啊？係你比我諗樓主都會去睇嘅
唔係你比就收撚皮啦唔該 講撚到好有良心咁

你咪撚話咩隻貓唔係自己養但都係生命黎 應該好好重視佢
屌你老母 咁隻貓雖然都唔係你養 但都係生命黎 不如你帶佢去睇吖 反正樓主冇養貓經驗 你地貓撚熟路d

屌你地咪又係得個講字 好心你班仲惡過港女嘅貓撚收皮啦真係

唔撚屌到你地班貓撚反皮都唔撚得
快d出黎屌鳩我啦 見你一個block鳩一個
反正你班撚屌同港女一樣 講道理都哂鳩氣 唔講又話你冇道理
用濕鳩logic玩撚哂真係 個腦裝屎

代睇就真係齋睇? 隻貓起你手幾日都好 佢有咩事你都有責任照顧佢 仲講多一事不如少一事 你開post做乜柒

屌你睇撚到呢個Post見到隻貓有事仲唔撚出錢出力帶佢睇醫生，係到on99回post

貓撚惡撚到呢

留名待笑

我係你就即刻幫手帶佢隻貓睇醫生比埋全費

惡撚到…

你咁大條道理你咪比錢帶佢去睇

d貓撚真係當撚左自己係隻貓既奴才
真係賤命一條

其實佢主人有問題就真,咁都可以話唔洗理

樓主幫人手,左右做人難